LOL比賽招募隊友-3

於8月3日及11日進行改選

資格:15-24歲

地點:旺角金雞廣場陽光

隊長: 主top副ap
1號成員:主jg副ad
2號成員:主ad副ap

招募3名成員
主ap
主sup
主jg
優先

有興趣game加好友 ID:IRE一3
感謝

我意識菁英 操作宗師 實際得鐵牌ok？

個個叫我做鐵牌uzi
想問可唔可以join